如果今晚10點唔大聲過琴日你地對唔住喱兩日嘅手足

總之今日一定要嘈到外星人都聽到

總之一定要嗌

一定要大聲

Push

屌你 10點連收費站都未過到
不過會係校巴度嗌

我同d藍絲廢老食飯
發現佢地唔知有10點大叫既活動
個個係街聽到大叫 唔知咩事就好驚咁反屋企

支持

係條街度都照叫

提提個司機先叫廢事嚇親人啦

一齊嗌 其他車冇人應機

『連登力量』緊急升級！！ 全民三罷！！！！！

我果度多咗人

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

比啲聲氣呀 單機咁毒比人話嘈住細佬訓覺

邊度吖

大西北 多蝗地段

頭先有人話剷除港獨
都係唔夠人